請問全民撳錢同10點鳩叫係咪壽終正寢？

完全冇哂聲氣
出糧撳錢換美金
10點窗邊大叫

仲存在
壽終正寢

推

10點大叫超多人喎......
換美金我就之前換左....

仲叫緊

如果你覺得冇人叫
不妨自己行多一步
你叫先
實有人應你

大叫好似少人左

完曬啦

Keep住有做
大叫尋晚多返

叫完冇咩人應
錢都撳左

怠懈了

屋企提左好多錢出黎.幾方便,銀包用晒就直接係櫃扲

會繼續嗌

Send 個email就幫到金鐘救人消防員！
有埋template俾你
【鍵盤戰士任務】消防救得人多，今次到我地拯救消防員！

全民撳錢一定要做，仲要keep 住做

好多金融朋友都話上次全民撳錢對香港撼動好大

只係港府狗官扮撚晒冇事唔出聲，等市民覺得冇用

非常方便

推上去先

美金仲係屋企，換晒銀行果啲，之後要出糧先有得換你地拎完唔好放返入去就得

荃景圍好少人

仲撳緊，每日10000咁撳

係咪架？

Keep 住咁撳緊

一個月一次

無所謂，唔需要磨爛蓆

錢撳極都係一個月一次啫，冇得做多㗎喎
我呢啲窮撚每個月都係兌到千零蚊鎂㗎咋，盡全力㗎喇，做我會繼續做，唔會停

鳩叫就唔使講啦，一定做

撳錢殺傷力好大

我地一齊推返起佢好唔好呀！！！！

好！

負評咗

㩒完美金記得擺上ig hashtag 美金挑戰

搞緊離岸
一次過draw走佢

換美金又唔駛要日日做

Tui

唔會, 10點keep住, 就算得兩個人應

ummm...有無得盡借錢，然後撳比革命戰友，然後等銀行申請自己破產變壞帳

直頭冇人應

你估日日出糧咩
一個月先出一次，仲未計要留錢買文具

撳晒
個個月都撳
不過上月差少少唔夠現金周轉
留多咗少港幣
不過都撳咗大部分係美元

keep住講 好肯定好多人已經唔記得